大家出緊機場未？？？？

大家到邊 今次香港人唔撚可以遲！！！！

推

Push

出未

大家出未

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

琴晚先話好撚嬲今日唔係去左玩呀？？

coming

搭機鐵定係咩

到邊！！！

唔出既對唔對得住自己良心

出呀！！！！！

612
721
811
831

👍

香港人唔撚好咁健忘！！

幫手入佢老母機場

準時

我都準時！！！

入機場呀，拜託大家

去撚到邊呀大家！！！

今次唔遲得到

出

拆機 跳閘

遲左到點樣塞佢老母呀！！！

會唔會約埋一齊跳

出緊

食完野坐巴士出

熱烈宣傳中共誠信破產，殘害人民

中共最怕香港成為「反共基地」

中共最怕持續性抗爭

中共最怕外國勢力

覺得岩、有value就做啦
遊行、連儂、傳單、網絡戰

自由無罪，造反有理

Be water 不被捕 不分化 不割席

熱門冇曬機場po

人手頂置

要出啦

住邊

推呀

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

食埋飯出，一陣見

Coming

去東涌站排爆啲S1 S64 S56！
S56可以東涌站上完坐到天黑都唔落車！！

搭緊車啦

食緊飯
食完即出!!!!!!!!!!!!!!!!!!

入嚟同我做機場交通壓力測試

推多啲上嚟啦！

自己跳啦 認真無事架

我諗往等1點live睇情況再決定

出左

📣9月逢周末
機場交通壓力測試
✨頭炮 1/9 1300✨

✅DO
揸車 (東涌、機場貨站+天雨車速）
call 車
搭車
路面往返機場睇風景
見隊就排

❌DON'T
入客運大樓
阻旅客

貨車出唔到黎 貨運pk 就真揸春袋了😏

#BeWATER #BeHUMBLE #BePOLITE

推機場post

帶唔帶裝去好

推！出黎遊車河啦喂

11:40九龍灣e22好多位！a29上層滿下層冇人企！

出緊，A車完全唔爆啊屌

騎緊牛

Pish

要出呀

出呀

出緊

901機場 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

on9

岀

大家有冇blackbloc到？

推！

帶唔帶gear好

On9

1點係去到呀
唔係1點先出發呀大家

要準時

P牌揸車唔可以過70架 我諗我要好好練車

出緊 人多自然唔危險

推機場post呀！

join 邊個站轉好，轉機場快線?

揸車撚記得有錢過橋啊
我身上得500 有無得找架

我以為1點先出

去揸春袋啦喂

食埋個快飯出發

推推

今日係市民look啊

機場post 推

代 po

我係呂麗乳搖巴！！！！
連登唔夠機場Post啊啊啊啊啊！！！！
大家快D自行Copy下面段野去開Post覆Post

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

1:00機場見
出post啊

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

得罪講句 你都幾撚on9！！！

1點去到呀

準時！

著左深色look

愈遲出 愈多機走 成效愈低

無帶 今日壓力測試！

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 831港島自由行 9月1參觀機場 9月2&3全民三罷 721 85 811警黑勾結無法無天

香港站？

例遲

1點去到呀

各位好搭車

我岩岩都驚，但見到有個手足跳就跟住跳

帶左但唔戴住

坐去東涌再算啦

無 我去參觀咋喎今日

Go

起身冇晒機場po 推

睇睇下咪又唔撚出 on9仔

612 721 811 831

琴日淋完雨病到七彩
而家先起身準備出去
我會盡量1點到架啦

照帶左裝。講真今時今日班狗會做d咩無人知

721 811 831

係咪個gip去排隊

3點到會唔會遲一齊跳

push

需要blackbloc?

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；人數優勢取勝，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：巴士優先；機場快線集中係香港同青衣站上車，有可能會停駛
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel，各位手足機場見

病不如留係屋企休息
我地backup 巴打！！！！

要

LUNCH完來坐爆

兩架狗車過橋去緊機場方向

gear 定市民 自己鐘意啦

有車就去機場shell入油，入油姐好nice

冇車就排巴士，去影飛機

無限loop

1300見

嚟緊

我都帶咗 但係好多人叫空裝 有啲淆底

請問渣車check point 係身

3點我呀嫲行都行到過機場啦！！！！
不過有心唔怕遲！！！

等緊車入去，我最愛旅行

自己決定

岩岩醒
琴日好攰
好快出

大家快D自行Copy下面段野去開Post覆Post

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

就到

機鐵會唔會約埋一齊跳？

出緊！1點前到！

手足們請問係咪去東涌等？
因為無乜post講

推爆佢

跳佢老母！！！
琴晚追post 好似話 00 15 30 45 約埋一齊跳！

咁又唔駛，琴晚既事嬲到我痴線
唔出對唔住自己

推呀 機場手足

今日一定出

講左當做左?出黎啦仲望

出了

出緊！搭緊巴士！！

熱門要機場post

721
811
831

去！！！！

機鐵跳閘啦

出啦！！！！！！！

Jump

出緊，但架巴士好撚少人

大家冇需要再俾錢搭黨鐵啦，直接跳啦。大家唔好有任何嘅心理壓力，721，呢個月嘅封站，再加上今晚黨鐵嘅處理手法。佢唔再值得香港人俾一分一毫，我地一於全民跳閘

1.呢隻係最簡單嘅跳法，肥啲都跳到，手腳並用，真係冇難度架，跳多兩次就會熟手。

2.呢隻係新閘機，跳嘅時侯部機會響，要快手啲。同埋佢閘之間嘅距離有啲遠。用第一種跳法可能冇咁就手，建議直接跳過去，可以加個小助跑，都唔會太難。

3. 呢種方法會比較安全。因為直接跳閘點都會有cctv影到，但係跳欄杆嘅話可以搵啲盲位／暗位，難啲發現。不過跳嘅難度會比較高。

同場加映錯誤示範

呢位狗狗好明顯冇睇教學片啦，大家千奇唔好學佢啊，動作要標準。

注意事項：
－最好帶返口罩，遮一遮，保障返自已
－唔洗驚俾人捉到，就算俾人發現咗都可以直接跑走唔理佢，佢唔會真係追你9條街，當你離開咗佢個站嘅範圍，佢冇權捉你
－入閘時睇清楚有冇黃衫或可疑人士。真係得自已一個可以直接用第三招跳，最難捉。
－出閘嘅時侯更加唔洗驚，跳完係最近嘅出口快快手走人就得，唔會捉到你。
－其實仲有個安全啲嘅出閘方法，出閘果陣去客務到同佢講話岩岩係邊個邊個站嚟，但係跌咗張飛，問佢點算。你扮下野佢多數會俾一張一次性嘅綠色出閘卡你。我試過用呢招幾次都成功。
－黃衫人都係打份工，唔會同你咁搏命，都係果句，俾人捉到，大膽啲跑走唔好理佢

屌你老母狗鐵，你唔配收香港人錢呀。一齊跳佢老母閪！
完整示範片段：

我次次都出齊

衣加咩境環？T1落行過去定搭到總站 ？有無巴打解答

1:00機場見
出post啊
快撚啲出post屌你老母

機鐵冇人

屯公有狗車疑似入機場

琴晚嬲到瞓唔到
依家食埋個早餐即出

今日唔出我對唔住自己良心
DLLM死黑警

Tui

等到12點 牛頭角無人跳

巴士入緊東涌

唔帶

我記得有幾個迴旋處

要推

食個飯到

好似封唔到機鐵?
有無update

而家換衫
和理非好同我死出黎

記者哥哥都到咗啦
香港人 機場見啊

轉車站無人

要人呀

仲食緊野遲少少有無問題

啱啱返到香港 比我想像中方便得太多 我需要百萬人接機

幫推

黨鐵一定要搞 機場一定要去！！
我要揸政府春袋！！

撞

塞爆機場

機鐵入唔入到？

推呀
香港人唔好懶呀

隊爆症機鐵先

快啲出

去緊東涌轉藍的

推呀 熱門行動post 都唔多個

1206 青馬大橋兩三架狗車駛入機場方向

盡快！！！手足

tui

人手置頂

901

坐緊機場巴 好撚少人

自推！！
另外所有A車同E33 E41 E34A E34B 可以上到去一號客運大樓落客區
塞爆佢！！

待機咗兩個鐘了

902903都同我塞

出緊 岩岩走左一班車遲少少

pish

PUSH

食埋晏 就出

推
唔好咁做

機場見

出！

空裝d 差佬都打架啦

我唔係好舒服，大家唔介意架吓ma?

帶左真係等有哂事可以安全撒離

成班fd 出緊 未出既希望一齊出

嘩， 大家唔好推

出左 好眼訓

手動置頂

有無人可以嚟接我收工
機場收工自己返屋企好悶

去緊

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

901 機場懶人包/指南/玩法

831恐襲 Intimidation 小朋友被打到爆缸 The child was beaten to the head. 推跌妹妹 Push down the child 1167842163918397441?s=21 阻止人道救援 Stop humanitarian relief. 阻記者 Blocking reporters 拉first aid Arrest first aid personnel 無理禁錮外籍人士 Unreasonably imprisoning some foreigners 公然妨礙新聞自由 Publicly hampering freedom of the press

人手置頂機場post
上熱門

沙田友出緊 係咪東涌見 玩排隊隊

點解機場post沉得咁快

推撚爆佢

出機場呀

出啊出啊

我都係個句
去完interview我就嚟

我帶唔到裝，真係可能坐的士兜個圈就走

同問

推佢老母

出啦！

On my way

我撘巴士！

入機場，罷買，杯狗
錢全cash out美金

出緊~~~

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

想問中環入機場巴士係咪無左？我睇巴士app無左

急

人手推

行動po 推

E11/E11A 都得

天水圍人出黎味

中環跳閘搭機鐵快好多

屌你 仲少人過平日

721 831

黎緊啦屌

我見巴士app話無車點算

今日和理非 係咪搭車都唔得先!

要置頂啊

邊到落邊到等

想知係搭機鐵定入東涌

除左推，不如列埋唔同區有咩車入機場

1220 1240天后有車
係咪未更新個app

淨係a11無

食緊早餐 出緊

天后站開1220 1240 喎
app 有顯示
城巴來架你唔係用左九巴apps搵掛?

岀發中

E車A車站頭多人

出緊啦

我老母成日話 去探人唔可以兩手空空 所以我帶左好燃多大件手信入東涌

起身啦大家

A11北角碼頭開
1225 1245 1305

推上去 一搞機場就無哂啲post

S1係東涌好吉

收到各位巴打，機場見！

你係咪睇左九巴app

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

用城巴app

All polices are gangsters until proven otherwise.

無人啊屌你老味人呢好少

昨晚發夢夢見，今天有示威者入到去機場控制室，在全機場發表 革命宣言，全面進入革命狀態！

以上完全是本人昨晚發夢，如有雷同，實屬巧合！

去

屌你老母架車空到

多唔多人黑衫？

班狗上左閘點入

準備一點出

2點英國大使館請願 推

有車了，感謝cony巴打

我係食咗煙唔係好得啫，唔會傳染架喎

機鐵入機埸廿分鐘一班，一手:黨鐵廣播

雜色
2至3成黑

P牌揸車去緊
身上得一罐毫子同一張張500蚊
希望繳費時後面等既手足唔好屌我慢

黎緊啦

唔爆喎e22a!!!!!

今日 機場見
92 93 全港大三罷

831 721

推
香港人唔好再遲到啦

又話嬲？有幾多人岀梗尼？？？

出黎啦dllm

元朗出緊

有牌冇車唯有搭巴士

就到東涌

推上熱門

黎緊

E41出緊喺沙田

我都係

係香港人就同我出機場

大家記住唔好咁樣做啊

入埋去，利申冇機票，入到係意外

有無廁所位置懶人包

上左巴士！

on the way

A22去到土瓜灣冇哂位坐

點入 我見check得幾嚴

人呢？

食埋個麫出啦

E11無人

有少量狗巡邏

推機場po

出黎啦

入

帶埋喼

第一手，唔好經機鐵入，機場站出口入大堂位有人check登機証/機票先可以入，幫我推出去唔該

遲左出，不了

有冇手足一齊青衣跨欄

再推

夠鐘發夢啦大家

訓多10分鐘出 真心攰

啱啱第一次跳撚咗

大家幫我推唔該

等緊巴士

我冇嘢講

推推推呀

琴日文具比藍威寶上晒色，想入，但已無gear.有無suggestion? 感謝

我搭機鐵唔小心入埋機場

831

佢唔check定點？想知點入，依加去左博覽館去返地面試

所以入到？

想問下今日係咪black bloc
定係求其著衫扮旅客(當然都會拎黑衫)

上左車

食埋飯出

到

#685

你今日係考官 著乜都得

等左10分鐘先有一架e34b

搭緊e車 全車爆滿有d開心

推機場！！！

屌你老味少人到
少人到咁落車應該去邊

過嚟會合小弟

好多旅客都排緊隊等入機場 目測只要有一班人 大約二三百到 不停來回排隊 班旅客已經入唔到去 但要注意有少量狗喺度 去之前諗定點樣唔會被捕 有少量手足係現場

登機大堂條路行到最後可以免費搭黃色巴士去接機大堂嘅巴士站

各位咩dress code
帶唔帶裝？

A車出緊！

已到

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

拎左裝 有事先再著

無人

雜色衫但帶黑衫

投先九龍灣無論A車定E車都好吉喎

黑衫長遮

721
831

淨係帶左豬嘴

一個人去唔到

照去啦 大把手足

遲左! 食埋野出尼! 等我

鐵出緊東涌

係咪唔叫得口號？

有冇人柴灣，車埋？

係咪有人建議東涌集合左先？

自己考慮 我膽粗唔帶gear可以大條道理出位啲

想問機鐵到唔到？？
可以落T1???

有冇人一齊跳閘

me 邊個位等

遲到撚
個司機見得太多紙幣塞喺入錢位
好似癲咗咁㩒個掣

九龍站有冇巴絲一齊跳

想問下而家喺香港站應該點

入機場呀

去東涌轉巴士入機場，或者直入機場

唔好俾佢沉

洗撚 一個半個跳仲難捉過你成班人一齊

睇攻略，去香港或者青衣啦

要人

1pm機場，快

黎m 琴日出去食完tg痛到仆街
可能要晏啲先到

保重

㗎巴士一半滿，得幾個黑衫，差唔多全部喺東涌落， 黑衫落淨我一件。不過可能遲到吧， 尋日好多人都冇瞓到， 可能今朝先瞓得著。

中環去緊

推
安全起見
唔知泛民有冇賣港
大家快dTwitter 救港
要求盡快通過全面人權法 制裁香港 唔要減辣
全部黑警要係制裁名單入面
要有真普選 否則攬炒

E線 E11 E21 E22 E23 E22A E32 E42 就「一號及二號客運大樓」落 呢個係機場下層 可落車
E33 E34A E34B E33P就搭到總站
E41要T1落 轉接駁巴
所有A線搭到 機場（地面運輸中心）巴士總站

荔景，但完全唔夠人，望落係手足既一對手數得晒

香港人咁鐘意遲到

快d出

T1上層點入去

a33坐唔爆

今日有fd 返香港
要去接機

單丁友 有無人一齊

相比起比人扑爆頭嘅手足
我呢啲算係咩啊

點先推到上熱門

搭巴士去？

E車究竟係東涌落定t1/2落？

屌沙田圍冇人跳 岩岩仲望住兩條女猶豫之後我未出聲佢已經拍卡入 好想比啲勇氣佢

嘗試吓搵個外國人同佢講 你屋企人係入邊，同佢哋走散咗，想返入去搵佢但係冇boarding pass入唔到，問下可唔可以跟佢一齊入
有禮貌啲，個樣誠懇啲，啲外國人就會幫你

十多名犬隻係T1集結

想問搭機鐵 係機場落到？

推 黎緊

最愛去機場食譚仔

推啊推

入機場

推推推

機場aeon有無開

落到車，但係好難入到機場

一齊去睇飛機

黨鐵機場站無人？

提醒大家
往機場方向 E11 E23 會於中午1點改為以E11A E23A 行走
各位可以照上車

sorry啊尋晚發夢比速龍追到好攰
我沖埋個涼出黎

going

有冇係機場入面嘅手足可以會合組隊

多謝

公眾地方講野細聲啲，你永遠唔知隔離人定鬼

依家青衣落定東涌囉

就到 等埋

落

去到要做乜 邊到塞

機場點

依家喺機場 但所有入口都要check證件 點入？

出緊 早到嘅人唔駛心急 觀住光先 次次都係原定時間後1~2個鐘先開始多人

721831

去地面運輸中心（巴士站）

和理非可以做嘅事！！

全部都有人check 好多手足坐左係出面

半個鐘先巴士直入冇事
一係搭出東涌再搭入黎？

嚟緊﹗

冇用 而家直情入唔到T1 T2

已上A31p
好少人去緊

入嚟富豪酒店坐住先啦
有軟綿綿沙發可以坐

已到 但去左博覽館個邊

依家先到wts
梳

有條橋可以行去客運大樓

901機場錫春袋

901機場 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

成條路都無車
仲暢順過平時

出黎呀！

橋上邊都有人check

E車緊

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳

入機場大聲嗌：
九二九三大罷工
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

爆左2架e車 仲等緊

冇人呀冇人呀

坐緊第二次S1
多左好多人

係機場有禁制令
但佢阻到我地個人入
阻唔到我地把聲入

我地要和勇團結
我地要大聲到畀班旅客畀世界聽到我地的聲音

我地一齊 Hallelujah to the law
我地一齊 Hallelujah to Hong Kong

唯有行地面

今日著黑衫？定出街look？

東涌冇人呀

食緊野

冇dress code

尋晚太敵訓剛起身
一陣出

馬鐵係好少人跳

入緊!

E22 多人到飛站

有冇推薦服裝？

但之後架A22吉到

1259香港機場快綫得兩個手足

E22鑽石山爆閘

東涌咩出口

用過好正

E車入緊
好似冇咩人咁

食埋飯先出，香港人例遲

我坐班車居然滿咗

出啊!!

東涌線好定巴士

啱啱降落，佔佢老母！

急
幫朋友問
有冇人約係九龍站跨欄

琴晚走唔到食埋個譚嚟

文宣
1. 請美國國會通過人權法案
Please pass Hong Kong Human Right and Democracy Act, No more delay!!!!

2. 制裁香港、支那官員
Impose sanction on officials of HK and China, whom proposed to amend extradition bill.

3. 給予香港自治，否則請制裁香港。
Grant a true autonomy for HK( under the USA's monitoring), or impose sanctions on HK by cancelling United States–Hong Kong Policy Act.

太遲到係繁忙時段D機都飛走曬，入黑想被圍捕定點?

快

青衣機鐵有幾隻黨鐵查飛狗

未入機鐵 有車果陣記住group埋一堆一齊衝
佢地唔夠膽掂我地任何人
正係識係到嗌

A26黃大仙爆閘

B出口 直行巴士站

全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！

等極巴士都滿座

差你一個炸！快d出

黎緊啦～
咁多位巴絲打一陣見～

See you lateral

出緊黎

成班人仲引人注目
自己跳啦 唔使驚

係呀屌有冇手足幫手光復馬鐵線

上左a26, 喺黃大仙已頂閘

721 811 83

E32 頂閘了

得罪講句 屌你

好啦等你呀

東涌有無飯食

手足唔洗急

Take bus

等緊車 一陣見

機場外圍現况

出 黎未呀！

出緊啦 A31眾安街已爆

有冇渣車group tg?

未出，今日得一條友
咩環境？

點樣入機場？不如試下呢招？

極多人 龍翔道往九龍方向已塞 見到機場巴士企滿人

人呢？機場巴士都唔爆

春袋無腳唔識走架 敵進我退

你有腳 幾時行都得

痛定思痛 唔好再送

上次機場教訓

1 航班資訊被誤導，好多飛機實際係照常會飛，但機管局話唔會。

2 有國安人員入，再引入黑警，製造混亂。

3 資訊傳遞困難：例如機場關燈。

機場即時
已由綠變橙，有車人士請即支援

推 提防散水撚

出撚爆！

今日有冇dress code? Thx

psih

入機場我屌晒你哋老母！！！

IMAX 有咩睇，作緊

無

啱啱上咗 A29 返工, 多咗唔少黑衫人
見到架 E22 都上咗唔少

香港人加油 萬事小心

講真佢 road block 咪落車
就塞呢條路有冇得諗

- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
唔係T1/T2
完全唔同站黎
大家醒少少唔好落錯車

對唔住各位我唔知醒 仲需唔需要多一個人

屌
d中年嬸嬸仲早撚過d後生
好撚心啦
出黎未啊
巴士站果度好撚少人..

窮撚學生拎左三十蚊出黎入機場
希望大家唔好浪費左佢

另外，機場內有特警巡邏，手足務必小心。

咪撚廢話 刷牙啦

搞掂就出嚟囉

小弟快將起飛 無法更新 這是約一小時前情況

有無港島人出緊 搭A車 定黨鐵？？

入緊喇屌你

想問手足如果搭機線應該點做？

A車 唔撘鐵了

唔好咁啦，尋日始終搞咗成日仲要去到半夜，仲有好多甚至朝早先瞓到，遲咗起身都唔好怪大家啦

btw有冇人知邊度落？

東涌s1好多人

On the way

A車去總站機場巴士中心 地面運輸中心？

訓醒冇耐

尋晚訓唔到

昨晚訓唔好
大家遲到正常

上咗車未？

嚟喇 參觀東涌

梳囉，而家出

搭A車入咗 巴士唔check人 但係二樓起飛大堂唔比人入

同埋我想講：唔夠人啊屌你老母！人呢？

地面運輸中心定暢達路落？

A車總站就係地面運輸中心

出嚟啦，口講憤怒 林鄭唔鳩理你㗎

手足 訓醒 食埋早餐 就一齊出嚟幫手渣春袋

好多黑衫朋友等緊巴士

我知 Sorry 應該加返個括號

機場冇人， 屌
正式宣佈成班港豬都鍾意新疆集中營生活

A車同某幾條龍運E車唔會有暢達路, 一定要終點站落

e車邊到落

總之A車一定要總站

13:30開始所有S線停駛

MTR: 1330 機場快線, 香港站入機場停止服務; 機場出香港站維持10分鐘一班

A,E車總站落

地面運輸中心落

柒咗, 多數E車要客運大樓落

推 9.1 機場見

好攰 岩岩訓醒
依家出

有冇巴絲知T1上層點落返去 我經過好多手足停左係T1上層

博覽館落？

城巴E車: 客運大樓
龍運E車: 地面運輸中心
其他A車: 總站 (地面運輸中心)

A47X新興得3個上
全車仲有好多位

城巴E車: 客運大樓
龍運E車: 地面運輸中心
所有A車: 總站 (地面運輸中心)

會唔會比人搜袋

S1停

去緊！

點入去？

有冇人自己一個都出嚟？

有

有無手足諗住東涌行入去？

me

入黎投票吧

《連 登 公 投》 最 後 覺 醒 機 會

出緊了 推

機埸見

出緊 機場見

Push.

出消防局個站仲有巴士入到機場

依加南昌站應該去邊

過緊青馬橋

東涌？

報告 某機場巴士頭幾個站就full左

坐E車同A車入去
得S1同S64停

要去東涌？

I’m so 9 sorry bro原來我一直都睇錯巴士app個到站時間我走左架巴士

機鐵站對侍緊
防暴上曬gear

東涌b出集緊人

東涌要行去消防局

去機場有rb 現場仲有拖車 過左rb 橋上有兩個安裝左CCTV影住公路 小心

快D過消防局
仲有巴士入到去

如果淨係喺大樓外企/坐其實有咩意思？有冇人喺落客站重覆排隊？

數名手足拆緊黑警度閘門！！！！！

機場要人！ ！ ！ 屋企人有Pass入機場，佢話重未夠人塞到落唔到車！ 咁樣點癱瘓機場？重有巴士的士入！

tg傳緊狗包炒 擔唔擔心

防暴衝出門口！！！！！！！！

Live影梗？

冇車入去諗住東涌行入去觀光既同我入黎

機場警署出咗幾架狗車

蘋果live緊
防暴未上豬嘴衝左出黎！

係市區既搵唔同e車同a車入

東涌好難有巴士入機場

搜巴士
帶左gear出來 點算

機管局職員宣布現場示威者為非法集結，因有禁制令

機場保安同示威者對打緊！！！！

【13:30】港鐵公布，香港站往博覽館站的列車服務，暫停服務，博覽館站往香港站的列車服務，每10分鐘一班，香港站及九龍站的市區預辦登機服務亦會暫停服務

Be water

有成功跡象

出緊嚟

請密切留意現場旅客人數
請密切留意現場旅客人數
請密切留意現場旅客人數
請密切留意現場旅客人數
請密切留意現場旅客人數

越多旅客越安全

機管局職員再度宣布禁制令！！！
將會要求黑警採取武力拘捕

唔撚係碼

執達吏出緊黎
將會配合數十防暴武力拘散

p牌仔去緊接機

罷工 罷課 罷買 換美金 塞機場
日日做 不能停

東涌消防局9成e車入機場

未見有過左青緊

義士己於機場巴士站用行李車築起防線

起咩唔攻又企？

點解青馬大橋仲唔塞車？

弱弱一點 ，
想問佢地點去洗手間？

欣澳經入工島得唔得

塞緊，行得極慢

屌 封條撚住條路點衝入機場 班狗係出面黎捉人就玩撚完

唔知講咩好....

機場有咩防線好築

現場著黑衫定便服多? 諗緊換唔換

要封都封出面入黎條路啦on9

青馬已塞，入左東涌去呢邊搭車，屯門5分鐘一部車出黎，部部都滿，九巴好波

on your left.

起鐵馬起防線真係香港人最鐘意既野

佢條防線起撚錯晒方向 有狗一黎全部死撚晒

青馬塞到停左無到，岩岩有幾架狗狗電單車行過

好波

青馬全塞中！！！！

我都擔心緊呢樣嘢

東涌消防局重有E11 E21 E22 E23 E32 E33/P E34A/B E41 E42

E33/P E34A/B E41會直上客運大樓

冇車入去諗住東涌行入去觀光既同我入黎

分人坐的士/uber
中途落又好塞到入去又好
10架細車好過一架巴士

唔放多d車入去點測試交通啊？

今次出門唔會炒車了

青馬大橋塞緊車喎

而家仲出唔出到東涌

撘緊鐵入黎

青馬塞緊LA

屌 要守係守機場阿 你封晒d入口守巴士站做咩9 有狗黎點守阿

有一pair 中產藍絲與黃絲挑起紛爭

狗就可以坐機鐵入去增援
市民就塞死咗喺青馬

t2巴士落客站佈左遮陣....

青馬塞爆佢

青馬google map話要塞一個鐘

利伸：塞緊

見到有狗扮示威者入機場 大家小心

快D散水

機場入面好似得好少人
停交通唔俾人入去好仆街

想問坐緊車既應該點做？邊個站落？

屯門係咪有船去機場？

塞緊青馬
間唔中見有幾間狗車戴啲狗向市區方向
仲要著埋燈
Plan緊啲乜

入去行街， 參觀機場塞一陣有咩所謂

狗出番去機鐵站坐機鐵入機場

東涌閘口有冇爆

屯門A33仲有巴士